清洪: 沒證據證明楊明事發時精神狀態 申請押後至3月24日下午再審

撐警藝人楊明（原名林明樂）官非纏身，去年8月初在半山馬己仙峽道涉醉駕，自炒「石壆」撞毀戰前石牆，由兩位警員挽扶上救護車，被控不小心駕駛、車窗透光度不足，以及拒絕提供血液樣本共3項控罪。楊明早前在庭上否認拒絕提供血液樣本，只承認其餘2項控罪，楊明隨時面臨牢獄之災，過往一星期內兩次到寺廟求神拜佛庇佑平安。

案件原定今日在東區裁判法院進行結案陳詞，楊明和女友莊思明今早9時多乘坐七人車抵達法院，由兩位TVB經理人先行到法院門口迎接，莊思明率先下車，楊明緊隨步伐，神情肅穆，略現疲態，接着一同掃「安心出行」二維碼進入法院。由於庭內有其他案件進行，人數眾多，楊明在庭內靜靜坐着按手提電話，接近開庭時他即一臉嚴肅，女友莊思明則在席上旁聽支持。

今日在庭上楊明代表律師清洪以沒證據證明楊明當時的精神狀態為理由，向法官申請押後至3月24號下午再審，上庭過程約10分鐘，楊明並沒有發言。楊明對罪狀顯然緊張。相隔15分鐘後，楊明和莊思明一同離開法院，楊明企定讓傳媒拍照，追問他面對官司會否疲累及困擾？他沒回答，只叫傳媒小心。

撤控未

等緊DOJ ORDER

沒證據=有人濫補＝挑戰國家威信=犯國安法

清洪大撚哂

只叫傳媒小心，係咪恐嚇

影晒片都無證據唔通當時佢扮呀

直接判無罪
扮狗都係狗

Ching hung: 楊明係演員

法官見到清洪賴晒屎

清洪有冇輸過？

7警好似佢有打

要入罪有幾難
係上庭前拉左清洪扣48個鐘就搞掂

撞死人係遲早嘅事

追問他面對官司會否疲累及困擾？他沒回答，只叫傳媒小心，唔係下次撞撚死你

未必會撤控，但一定會輕判

自己做錯事 走去求神拜佛都on撚𨳊.

如果真係有神, 個神心諗: 你自己做錯事就去認啦, 求我把撚, 你快撚啲去死啦仆街.

驚閪咩 藍絲大撚晒

楊明：撤控啦仲拖，我撐警架！

但都係死人嘅錯

有黑警幫手+律政狗鬆手+清洪做狀師
點告得入

驚閪咩 你喺香港 飲醉酒片車
撞死人 你響我清洪哥個朵 一啲事都無

俾個大紫驚佢啦

楊明：有清洪 有清洪唔驚

國安法面前咪又係一尻樣

夠膽幫黎智英打 睇佢輸唔輸 所有律師都係DOJ同法官隻看門狗

留名等撤控

依家係599

遲下撤控之後讚佢勇於承擔責任賠償拎埋傑青都仲得

楊: 只叫傳媒小心

恐嚇記者.....我好驚呀

咁decent 點解港台唔訪問

專幫黑勢力辯護嘅仆街

我覺得過多排就話證據不足或者被告真誠認錯，罰款了事

吊銷牌照 + 充公財產 + 告清洪暴動

係藍絲大撚哂

睇相都feel到佢醉

下列酒後駕駛相關罪行的最短停牌期定為『第3級』：

(a) 在酒類或藥物影響下駕駛以致沒有能力妥當地控制車輛；
(b) 沒有提供呼氣樣本作檢查呼氣測試而無合理辯解；或
(c) 沒有提供呼氣、血液或尿液樣本作分析而無合理辯解。

最高可被判處罰款港幣 25,000 元及監禁 3 年
強制修習駕駛改進課程
記 10 分違例駕駛記分
最短停牌期如下:
第3級 第二次/再次定罪 五年

無吹波，無驗血
咁咪無hard evidence證明佢當時嘅精神狀況囉

哩單算唔算

福建省政協委員

輸咗 蘋果唔講大狀係邊個

垃垃圾群埋垃圾到

入廟求神拜佛庇佑平安

算啦 告唔告得入到都好
最後出來又迷係繼續酒駕

楊明又尾擺 飄逸境界

清共大律師？
又滿清 又共產兩邊賴曬
又要清共

藍屍廢中同馬拉雞都係迷信開架喇

呢單直接認罪,無抗辯

淫相仲有冇得睇

搵清洪 打官司, 要洗幾錢

梁天琦都係佢打 你咩意思

sor

還柙啦屌你老母

七位數

邊有呀

清洪邊有幫梁天琦打過

原審:
蔡維邦大律師代表
部分控罪重審:
馬維騉大律師及容潔礬大律師代表
上訴:
駱應淦資深大律師及陳偉彥大律師代表

清洪個名好正直，但係做事好閪鳩
侮辱咗個名

清洪大撚哂
最後應該唔駛坐
最多社會服務令

又浪費一個ac

清洪都迷信，唔係點會收埋咁多契仔契女（包括姓莊）

用國旗法都郁唔到佢惡搞五星旗出玩具
區區一條不小心駕駛
話撤就撤架啦
不過都要做埋場戲
行吓程序既

我柒左 求下你唔好當我五毛 我好愛香港

告個死人撞車黨想呃錢

第3級 第二次/再次定罪 五年

楊明條仆街好似衰過一次醉駕
不過愛國愛黨都係唔洗坐

原來佢都係馬拉出世

佢條女契爺黎

其實啲官係賣清洪帳所以佢先咁出名

當年謝庭鋒頂包案都知啦

招計鐘，扣除Chamber嘅燈油火蠟，封返封「大利是」俾契女
對外可以繼續宣稱半日收費50萬，契女婿又唔使真係俾咁多錢

講真我想楊明冇事
以條撚樣嘅往績一定會再醉駕
今次好彩有嘢攔住冇事
下次可能就係炒落山慘死

佢避開晒大部分冇勝算嘅cases

死者無食早餐